有冇人會諗自己祖先係咩人？

如題 有時又會諗同自己同姓既會唔會我地既祖先係識
有冇人都會咁？

窮人